HybridServer
=================
Proyecto base para la realización de la práctica de la asignatura Desarrollo de Aplicaciones para Internet de la Escuela Superior de Ingeniría Informática de la Universidad de Vigo durante el curso 2014/2015.

Autores - Grupo 2.4
=================
Javier Lorenzo Martin 	- 44656521C
Héctor Nóvoa Nóvoa 	- 44495214N
